邊到有得買啲假盆栽？

想買啲平平地嘅裝飾下屋企 或者有無巴絲知有無網店有得買

12蚊店，日本城大把